港台既"獨裁者攻略"，灰晒機

咁啱睇左烏干達阿敏呢集，最後等佢連番管治失敗再靠軍隊倒戈先走到佢走，走佬仲要走得咁爽下平世生活無休安享晚年，而烏干達人民就只係換其他獨裁者繼續維持軍國統治。

無天理，好人一生平安只係自我感覺良好，壞事做盡都唔洗負任何代價。

好無力，好多地方既革命都靠軍隊倒戈，但目前我地無乜可能做到，要點樣先會成功?

政治教授明居正提出1個論點：香港民主不在於雙普選 而在於中國民主化

朝鮮個金日成都幾好睇
一手一腳將北韓獨裁化

世界就係咁,不過我地盡力爭取

road to dictator好高質
都咩時侯仲睇tvb買chanel班傻西死都唔抵可憐

本地都搞唔掂，點可以 connect埋上面?
其實上面既人就算 connect，都要禁聲無自由，連網上討論都唔得，如何組織行動?

每個地方都唔同
節目中嘅烏干達人唔似有「寧為玉碎、不作瓦全」嘅決心
政府氹一氹、轉移視線佢地又接受左

而香港人呢半年黎有多種出人意表嘅抗爭方式
我地正譜寫緊我地自己嘅歷史
我相信香港未來係同烏干達現在唔同嘅故事

好想睇多啲歷史同國際例子如何擺脫暴政，但好似都無好結果...

好希望香港可以創造歷史

中國有民主唔代表香港有民主，謬論嚟
就算被國有民主，對香港都未必係好事

應該同普及教育有關 當地60-70年代文盲率應該好高下

成日見港台YouTube 有預告 但好似冇全集？

香港如果冇外國出兵幫拖獨立既話
香港民主化只可以靠國際共治
任何野都需要權力制衡
一國兩際如果只係得支那由上而下壓落黎
只會變成被殖民既扯線公仔
要維持一國兩際
必需要有外國際衡支那所為

各國既制裁法
圍堵支那
其實就係改變緊香港政治生態
一步步清除賣港勢力

就好似殖民地時英國有民主都唔等於香港有民主，但喺現今國際信息互通下，香港有民主訴求好易傳遞到有民主既宗主國。

算啦 唔好ff 搞掂本土先。
人天生係勝利贏家，本地聲勢浩大，人地先會撐你。本地靜左，人地都唔好意思出聲幫你。

*制

烏干達人同支那人咪一樣, 有好D既皇帝就心息

制定制裁法係只係頭盤，真係執行制裁先係黎真，但我好懷疑係咪真係會執行。 anyway 每年出份 report屌下香港政府都無壞。

你以為香港人唔接受好皇帝咩? 唔好咁天真啦。有今時今日咁大陣象全靠柒婆火力全開。如果當日係鬍鬚曾，大家今日應該仲浸緊溫水。

係咪港台買返黎播？

民主中国=多數人暴政

好節目
推推

和理非嗰方法係幾多元化， 但做實事的就無人行出黎/ 俾人捉晒
所以睇唔到結果有咩分別

睇返巴拿馬嗰集都係有美國勢力先迫到下台